香港而家重有咩公司係出名福利好

Swire?

大型外資 大bank ibanks果D: SWIRE 大貓
Public都唔會差得去邊 兩電一鐵+煤
再黎就係大property management 南風 領X 新地
講緊的係MT-level 的人啊

其實九巴寫字樓都好似話唔錯

政府

政府有幾好啊？新制長俸又冇，儲假又儲得少

財閥

點先叫好？

九巴囉，免費搭車

都晍係慳得好多

都唔係慳得好多

以前做過學師 一星期要返六日 一年有十日AL
有病可以返車廠睇公司醫生
學師無雙糧同花紅 每個月要扣幾蚊做帛金
得自己有乘車證(依家好似父母都有) 福利好唔好就見人見智

某大型中資公司唔錯

中電轉左中資之後咪又係差

講好一定係英資日資

點為之好 大公司都係差唔多 有保險 牙醫 等

本地英資都西西地

比人知道左係咪會cut 福利ga

鋤埋假一年就唔止十日

冇做啦